sing Hallelujah to the god

一直唱，直至永遠，阿門

搵班唔打算衝嘅絲打包晒頭邊行邊叫Allah Akbar仲震撼

lord呀

一直唱，一直都係基督徒集會
警察唔敢清場

而家有人唱和聲帶住
佢就黎氣咳，搵人接手

我今晚都有去
聽朝會繼續為大家禱告

留守派可以一直唱落去

咁成晚都係基督徒集會